有沒人去到而家都訓唔著？

我訓唔著因爲1點就已經比班警犬嚇走左
睇到班義士咁為香港比人拉埋真係好心up
如果再有一次機會我一定會留守到最後
不過而家講咩都沒用
希望6月12號大家可以再出黎一次
為香港努力到最後